左膠學聯：不要前往旺角！

維穩招式之一：帶風向拉走晒d抗爭者

無忘歷史
推

警黑合作清旺角 義士浴血死守十字路孤立無援
仲要叫人唔好去

有冇人記得14年之後學聯d仆街嘢

同宜家黃之鋒一模一樣，先騎劫抗爭者，再幫你敗晒副身家，輸實咗之後又出黎扮返悲劇英雄

話說依家有幾多前學聯仲係到呃抗爭者燒光環

做香港人有記憶真係好慘

至少佢地宜加地無行舊路

搞散咗be water，帶領市民無辜送頭